膽粗粗求教，想聽大家嘅評語。

真心求教，希望各位巴絲評價一下呢首cover。
小弟學左唱歌都有5年，考左ABRSM Grade8 singing. 好想向歌手或音樂方面發展。但係屋企人始終擔心前途問題。好想揾辦法證明自己同令佢地放心俾我做音樂。

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10連冇難度

11

12

13

。

多謝你斷我20連

希望大家可以評價一下我首cover

我唔識音樂 但我覺得唔錯

多謝！多謝你！

好聽 想聽你唱live
加油

感覺唔係好outstanding
不過問題係就算唱得好好聽都唔代表你搵到飯食
屋企冇負擔既咪去試下

覺得普通唔知係咪和音果到remix得差影響

我都覺，好似做歌手我又覺得唔會令人聽完就記得依個唱腔，聲=樓主

多謝你！ 首歌我冇autotune過人聲所以同live其本上係樣架。 如果遲啲YouTube channel 多啲subscribers 會開live 自彈自唱！

多謝你。小弟喺mixing方面仲係初哥，會努力改進。多謝

多謝你地嘅意見。我知道個人特色好重要，仲發掘緊自己嘅特色，努力提高辨識度。

聽落好似唔夠穩
幾好聽 但唔會想聽多次
加油巴打

多謝你。我會努力提升實力。其實都自知有不足，但唔想等到自己覺得夠完美先錄歌拍片。因為怕自己一等就等足一世。

想聽更多巴絲嘅評價，想學下野。

唔mix可能好d
對於第一次聽你唱歌既人黎講
主要係想聽你把真聲 唔係想多聲道

唔識幫你推

明白，我主要配左鋼琴伴奏同少少和音。想儘量保持簡潔，所以都冇特登去學tune人聲。

多謝你！

輕輕一推

Pish

Pish2

唔識 但都幫手推推啦

香港做歌手洗鬼唱歌真係唱到好好聽咩

趁未上堂上上水先
聲樂底係幾明顯，其實好多位你為咗保持聲音嘅圓潤已經習慣咗喉頭稍微下降
但係咁樣營造嘅音色都會偏暗

學咗五六年聲樂應該有學過咽音？
我覺得你差嘅除咗感情就係把聲嘅明亮度
呢一點咽音應該幫到你

仲有發聲位置有D卡住係個位置度，雖然係啱嘅位置，但係應該同你喉頭降低同軟腭提升程度不足有關，但係係聲音嘅共鳴程度你做得好好，差在流行曲係個共鳴嘅放大可以稍微弱小小

到感情啦，我覺得你可以試下唱嘅時候鎖定一個目標，諗埋點解唱比個目標聽，你宜家嘅程度已經再無需要再集中在自己把聲度
唱歌係傳遞訊息，無人講嘢會聽完自己嘅聲先去講嘢
加油啦巴打

btw巴打你幾歲？人越大真係越難發圍
做歌手都係我嘅夢想嚟

利申：曾經係同台開post招生嘅垃圾歌唱老師

我冇研究開唱歌
但真心覺得幾好聽
巴打加油 堅持落去

Ching 多謝你寶貴嘅意見同建議。小弟19歲，讀緊大學。有時間可以交流下。

多謝你，燒巴打！

好後生
呢個年紀咁嘅唱功真係好唔錯
btw我今年20
都係讀緊大學
有緣嘅話TG傾計丫：o0andrew0o

早D放棄
拍子唔準，假音唔準，平平無奇
唱K可能會俾朋友讚但唔係歌手料

多謝你既意見，但我唔會放棄。

再推

推

揀首咁平嘅歌，唔係好突出到個人實力，因為正常唔走音都唔會太差。
Btw聽落都ok嘅 得閒可以交流下

明白，多謝你！

聽左一半
想問你鋼琴自己彈定搵人彈？

淨係講人聲
我覺得你把聲粗礦加埋震音唱pop歌有d old school
建議唱Jazz/blue 會好有feel
或者照唱pop但個腔調同arrangement 改Jazz/blue
會「殺食」d

我有cover到春秋，唔介意可以去channel 聽下

多謝你既建議。琴係自己用midi彈既。我都有考慮過唱Jazz，其實自己都覺得唱jazz好過pop。會努力學埋jazz piano黎伴奏。

聽左你首春秋（飛住聽）
留意到你感情位「拿lip」得唔係幾好
Chorus 1用左太多力
其實可以慳返
後面重點爆炸位唔夠爆

彈琴會唔會對你黎講有難度？

加油 幫推

係香港得唱功無樣o既歌手好多都係懷才不遇
樓主o既歌聲講唔上好突出
但唔知樓主個樣係咪生得好標青
可以藉此順利出道做歌手

巴打唱得幾好聽
覺得有d位既vibrato 用得有d怪
就咁聽把聲有d平庸，唔夠突出。
未聽過原唱，不過想知巴打會唔會有一個有特色既演繹/編曲既能力，正如上面有位巴打講既唔夠outstanding ，如果冇其他令人眼前一亮的能力，巴打條歌手路都應該幾難行。
Btw 如果巴打家境ok既話可以一試，有夢想可以追係一件好事

未聽 為理想努力既巴打 加油

明白，多謝你。

本身自己覺得編曲幾高。因為我只係睇chord然後自己諗下點彈。

唔洗
唔知點解好想巴打成功
可能因為我failed左

一齊加油，我都唔想放棄

咁既話 巴打功力都ok
睇/彈多d譜參考下d編曲

我能夠話唔樣衰，但絕對稱唔上靚仔